遊行又冇左，泛民又走埋，政府又話之前檢測好有效，咁點解仲會繼續爆第四波？

點解

港共政府有誠信可言？

黃屍區議員收左美國錢18區播毒

都係最衰泛民, 因為藍絲為慶祝佢地撤出立法會, 所以個個走去跳舞咪搞到咁囉

外國勢力

咪話佢要爆囉on99
仲有成班恐懼撚吶喊助威

一定係建制派係暗黃，DQ埋佢
直接取消成個議會

佔中影響，舊年社會事件影響